阿仙奴對車路士

阿狗

基佬絕殺

繼續燈

等睇打交

軌黑到仆街

拍定手先

黑撚到Hand ball都冇吹